【AA做到嘢】幫業主撻訂，一個星期賺多50萬

香港置業劉浩勤表示，將軍澳海天晉2座極低層LA室(超劣質盤)，於過去周日才以800萬元售出，其後業主賠訂重售單位，剛再以850萬元再度沽出，不足一周賣貴50萬元或約6.3%。

呢啲佣抵畀啦

aa叻叻

細訂3% 240000

500000-240000=260000

但要分幾多俾aa先

仲要賠埋兩邊佣金16 萬

aa唔收純幫業主
業主係佢表弟，好似係

係 完全唔明呢個舉動有幾益業主
賣得天晉都唔會等果幾雞野開飯掛？

細訂邊個話3%
似係求其比幾萬做細訂比人撻

前排有個po話攞1萬蚊cash落訂

事實係幾錢都得

無話唔得
唔介意落左訂都買唔到又有咩所謂，仲賺1萬蚊添